有冇人覺得巴會係主場炒返祖記456球？

好似psg咁

兩粒十二碼
補時補到出線
六粒罰球

Unit we score

三球對疤黎講真係太少啦 下場應該比祖記入一球先再入番5球12碼出線